醫療系統應該引入AI解決人手不足，而唔係輸入支那醫護

Could machine learning give new insights into diseases, widen access to healthcare, and even lead to new scientific discoveries? Already we can see how machine learning can increase the accuracy of diagnoses from medical imaging, and may be able to predict a patients risk of disease. This Keynote Session includes short talks by Lily Peng of Google Brain and Jessica Mega of Verily (Alphabet) about how they are bringing technological innovations in AI and machine learning to healthcare.

引入乜都好，總之唔好引入中國醫護。未夠七年唔該返上深圳市人民醫院度睇

抗爭個班蠢醫護抗議主軸係「人手不足」四隻大字

解決方案唔提, 交比殖民政府

咁殖民政府既解決方案一定係「輸入支那」

所以抗爭個班蠢醫護要同時提出解決方案：「每日150蝗迫爆，引入AI」

如果唔係就比殖民政府去SET AGENDA, 走向自滅

引入緊係引英美澳加, 再唔係供香港學生過去讀再返黎還錢. 你買車都買鬼佬車點會買大陸車.

AI 同引入西方文明係可以同時進行.

蠢醫護交比殖民政府去SET AGENDA, 走向自滅既同時

香港800萬國民係會陪葬

蠢醫護既政治低能, 係會直致導致唔低能既市民陪葬

所以, 如果最後係蠢醫護用白痴抗爭方式, 導致殖民政府獲得SET AGENDA主動權去「輸入支那」, 罪一定在蠢醫護一方
市民屌柒佢地呢班友係應該, 萬死不能贖其罪

蚑嗱信不得

根本應該趕走晒97之後由中國嚟嘅新殖民

引入AI 100%都係強國AI
騰訊平保都搞緊